
## Componets
Para la pagina se usara un nav esto se repite varias veces, en el cual se encuantra el nombre de la empresa, un buscador e iconos.

Componente de texto: en este componente hay un pequeño texo el cual puede ser un "p" o "h5".Y otro texo donde describira las secciones.

Button: abra bones unos con icno y otros sin los icnos.

Ventanas: estas ventanas son el catalogo donde estaran los producotos su precio y calificacion.

Cajas de informacion: en estas cajas se ve la informacion de la pagina y se tubo que usar un componente dentro de otro 

pagina web: https://jfcr-sis313-2.netlify.app 
